男乘客趕時間 跳路軌去對面月台上車走 3/1

早上7時許，港鐵大圍站往紅磡方向，據報有人在月台後方走入路軌範圍，港鐵職員發現報警，東鐵往紅磡列車一度延誤。

警方及港鐵職員翻看閉路電視後，發現一名男子走入路軌範圍後，到對面月台乘車離去。

走過對面買橙？

應該姓朱

阿清

又係廢老

個仔先係Ching

為返工可以做到幾盡

香港人返工既決心

你又點知佢係香港人目的係要返工

老豆買橙喎......

郭富城嘅弱？

又返工

支那人

《聽陳蕾士的琴箏》

雪晴，山靜，冰川無聲。
在崑崙之巔，金色的太陽
擊落紫色的水晶

橙呢！？

香港人病態覺得咩都係為左返工

唔係背影咩

打工仔多得佢唔少，除時搞到遲到罰錢

幫廣大老細慳勤工獎

我看見他戴著黑布小帽，穿著黑布大馬褂，深青布棉袍，蹣跚地走到鐵道邊，慢慢探身下去，尚不大難。可是他穿過鐵道，要爬上那邊月台，就不容易了。

捉返個撚樣罰錢啦 屌

以為大陸個單又回帶

背影

香港人返工就算啦 可以體諒
支那狗就唔屌唔得